內向又慢熱既人真係好慘

明明同人熟左可以好多野講, 但係同新識既人就冇咩野傾, Whatsapp又唔知同人有咩野講

就算約到女仔出黎又唔知應該去邊, 又唔知講乜好 好怕悶親人地

真

同啲陌生人溝通果時好尷尬
人地講笑 笑又唔好意思笑 唔笑又無表情 扮笑又好撚假

慢熱毒撚留名

其實有冇辦法可以改善

唔識社交就唔識社交啦，用內向慢熱美化自己，明明係淆底唔識講嘢既小毒毒

有時要迫自己主動佢講多啲嘢 慢慢試多幾次你就會冇咁驚 雖然係啲老土說話 但係真心冇其他辦法 由其係你要識女仔

做咩踢爆人

毒撚性格 怕問得多人地會覺得我煩

靚仔=內向

樣衰=毒

愈大個就愈唔識 識朋友

Same

內向慢熱係美化？
我一直認為係缺點黎喎

利申 唔識社交 內向慢熱

內向慢熱又唔係缺點嚟嘅
因爲唔係個個人都咁鍾意周圍識朋友噶嘛
而外向人士識嘅fd，好老實講咪又係得啲咁多係會喺關鍵時刻幫到手

太熱情驚人當你係狗公

活得自在就好，外向朋友會多，但真心嘅有幾多個
我到而家啲小學同學都keep到聯絡

btw, 內向搵伴侶要搵外向
唔係兩個一齊鬥褶

最緊要自在,無咩必要強逼自己跳出comfort done
咁同逼死自己無分別
不過 I know that feel bro
成日俾人話我唔識social,其實唔係唔識,係唔想,當工作需要,需要同人講野嘅時候,我會好出色咁應付到呢d場合,但係必須嘅情況之外唔想social,覺得好假好無謂係,對住一班唔係交心嘅人鳩up
有某人同我講過“呢d你唔會明架啦,你天生唔鍾意social”
唔鍾意social唔係罪啊...點解d人會覺得係怪人

咁易搵咩 外向女仔又邊會鍾意毒撚

毒撚同外向女仔拍拖會好辛苦囉

我仲要平時講野冇乜表情 講野情緒冇乜高低 新識既fd都覺得我好cool

外向女仔根本唔會睇得上內向嘅男仔

無得改，注定一世係咁，無朋友無女